侵侵特使見習總重臣，騷最新制裁官員名單！

美國《香港人權與民主法案》應該必定通過，早前美國兩名參議員與中國副總理劉鶴及人大常委栗戰書會面，表面上是討論貿易和農業問題，但重心卻是香港問題。消息透露美國制裁名單，除了包括之前提及的6名港官，4名中國政治局委員亦榜上有名。

3大燈神邊個最燈

哩條友有世澤化傾向

佢都好撚燈下

蕭生係燈 佢係9UP

不過唔投贊成票真係無辦法係美國政壇再立足
呢點我都唔怕班燈神燈

游生越來越燈

本來都有啲期待，直到見到游清源個樣

7月開始無聽佢，成日都吹解放軍殺到黎

lm

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

佢似9up多，燈都講唔上

6個咁𨶙少

張曉明同王志文冇份?

靜靜地燈唔得既.gif

美國一定係玩捉ring leader
佢地當年剷平伊拉克都為左捉一條友叫薩達母

應該美國國會唔會咁快通過
佢地都要利用香港要脅中共

消息透露美國制裁名單，除了包括之前提及的6名港官，4名中國政治局委員亦榜上有名。

邊6個？

前兩日又話要出緊急法

請問邊3個？

呢條友完全幻想式9up